我覺得南記條春卷應該要入世界文化遺產

真係好撚好食

想成板買返屋企食

好食

支持樓豬

又吹奏

人在新加坡
最掛住香港嘅野
除咗屋企人，就係南記春捲
香港其他嘢食喺新加坡都搵到
唯獨係冇南記春捲

飛返香港食南記

招牌米

係呀，我次次返香港一落機
就機場快線出中環食南記
先至再返屋企

個面多唔多魚蛋粉 牛腩河呢d

咁又冇咁誇呀話

難食
呢個Post收咗幾多錢

其實諗左好耐，點解一條淋pat pat， 入面係魚膠既野點解會叫春卷

順路姐，都唔係特登去，但係經過冇理由唔食

仲要成日有咁多人吹奏先奇

腐皮卷就腐皮卷啦屌
普通到唔普通

南記個辣醬先係世界級
要另外用匙羹兜住黎點先好味

街外邊啲腐皮卷有無咁香！

有塊皮包住嘅長條形食物？